男友做看更同住公屋，猶豫嫁唔嫁俾佢

我同男朋友都已經三字頭，一開始識佢果陣已經知佢住公屋同做屋苑看更，但一齊果陣佢話會俾心機轉行同買私樓，我選擇信左佢。然後而家隔左三年，佢都仲係做緊同一間既看更；仲係唔會儲夠錢買私樓。質問佢佢話「依家咁樣都幾好吖」，真係俾佢激死！我唔係話拜金，但見佢咁唔上進，我真係冇信心將自己未來交俾佢。佢一直都話拍拖第四或第五年結婚，我真心想卻步！

穩定居所 穩定職業 樓主嫁比佢啦

唉，想同鄭若驊性交

終於叫左雞破處。。。

咁你又咩職業住咩樓? 點解唔可以你買私樓?

走囉
反正有張八達通係身
點都會搵到地方比人嘟既

你到底有幾撚無聊？人地開post就即刻起底

通常拜金個d都會話對方唔上進

唔使供樓 + 每個月 $15k 9 fing fing
唔係幾多打工仔做得到

係咪未轉acc。

屌

7·21 維園見！

鄭柏林作為我校風雲人物，
近日仲hit撚過一哥，
我校學生全力支持柏林哥升任處長，
傳揚拗手瓜文化，
建此柏林圍牆以作表揚！

我哋仲貼心準備咗一堆狗糧比汪汪嚟參觀嘅時候野餐

有位伯伯一路同我哋吹水一路幫手，最後仲寫左對對聯(伯伯手字有簡體唔好屌伯伯)
伯伯我哋後生仔最愛銀髮族

死黑警屌你老母，你可以出返去，咪撚比我喺港大見到毅進仔

7·21 維園見！

三毛狗，想帶風向，仲要扮唔記得轉AC
負評 此post 已完

樓主係舊聞分享。

呢個諗法建基於暴走小紅帽絲打嘅post（）
內容係呼籲遊行人士可以邊行邊貼memo，貼滿整條遊行路線。

另一個post（）總結埋台灣教授明居正提出左實現雙普選既可行性其實唔算高，原因大致係：
1. 中共係唔係咁容易就放棄對香港既滲透同掌握。
2. 就算實行左雙普選，中共係唔係就咁簡單就撒手唔理香港。
佢提出香港人既終極目標其實應該係令中國民主化，簡單d黎講就係令大陸人體驗同支持民主。

入返正題，邊行邊貼其實有幾個好處：

1. 721係民陣搞既和理非遊行，有好多人其實行完就走。你唔可能強求一家大細同老人家陪你勇武，但每人一疊甚至一張Memo紙其實只係舉手之勞，相信和理非人士會較容易接受呢個舉動。

2. 當真係有大量Memo紙貼左係中環銅鑼灣既時候，隨時會成為遊客既打卡位。某種程度上其實同九龍區遊行既意義差唔多，都係同大陸同國際既遊客分享香港究竟發生咩事。我既美好幻想裏面其實係想借大陸人對「打卡」既執著黎散播民主既思想，但我都知道應該無咁容易，但係不失為一個低成本既宣傳手法，worth a try。

3. 退一步講，就算唔能夠令大陸人覺醒都好，都係一個向政府證明我地團結既象徵。經過咁多場戰役既連登仔可能無留意，其實仲有好多人都係中立或者一心諗住安穩過日子唔參與太多政治。而呢堆人多數有個共通點就係會反對勇武但對連儂牆呀銀髮族遊行呀呢d感觸好深。我認為遊行既時候整個咁既連儂道可以代表到老中青既connect從而影響到中立既人。

如何實行：
文宣或者見到呢個post既人幫手呼籲：721 全民港島 Memo為記 / 721 和理非必備物件：Memo紙 之類啦。

重點補充：Memo紙由和理非既人準備，但俾中立、淺藍絲同埋大陸人所睇既資訊，包括五大訴求同埋警察濫權既圖呀，寫每個人都有追求自由既權利等等既野就要由各區連儂牆同埋文宣既巴絲負責。謹記！Memo紙係用黎make noise同吸引眼球，重點係我地既抗爭資訊同理念。

難題：
1. 天氣因素：
當日如果落雨，點樣去保護咁大範圍既Memo紙同埋點樣確保Memo紙既黏力？

2. 同連儂牆性質重疊：呢個idea係流動連儂牆 但應該見位就貼、定係搵定一個位經過就貼呢？

3. 有機會俾位人入：Memo垃圾可能成為藍絲攻擊我地既把柄

總結：
出呢個post希望萬能既連登巴絲可以集思廣益呢個idea既可行性同
而且希望大家明白721係暫時既重中之重，其他分化捉鬼清算post希望大家可以容後再議。

再一次多謝文宣18區連儂牆以及默默為香港努力既人

721港島見

Btw 721見我係香港人

咁年輕做看更
係咪管理員呀

樓煮好柒

你唔好唔開心啦^_^

你唔好on9啦。。

下 點解呀？點解？

(笑)

咁其實你係想嫁定唔嫁？